蛋撻酥皮定牛油曲奇皮

我就話揀牛油曲奇皮都係垃圾

唔食酥皮不如唔好食蛋撻

酥皮世界第一

識食一定食曲奇皮

酥皮蛋撻=椰汁炸豬扒
利申 鍾意飲酥皮湯

曲奇
酥皮食到成口係

酥皮

係你未食過好食嘅曲奇底

熱食=酥皮
凍咗食=牛油皮

酥皮狗也不屌

細細個第一次食蛋撻係食超群蛋撻
所以先入為主鍾意食牛油曲奇皮
就算大咗發現有酥皮，都唔鍾意
直到再後來，整得好既牛油曲奇皮蛋撻越來越少
靚酥皮就越來越多
就變咗鍾意食酥皮

你食開屎就唔好大大聲講

why not both

岩啊

新鮮出爐就得

多數食曲奇皮都係死廢青

咁你老母係咪可以比我屌

曲奇皮真係難食到仆街

牛油皮，酥皮太漏

整曲奇底嘅都越黎越少
我屋企附近得返美心啲垃圾蛋撻

仆街 睇到想買蛋撻

其實牛油皮成本低啲
識食一定係食酥皮

曲奇

酥皮難整得好食。食過好多難食嘅酥皮之後，轉會食曲奇皮